拋磚引玉系列。各種龐氏騙局系眼前。

留名睇人自爆中伏， 拋磚引玉